# README #

* Repositorio de ejemplo para Tech University - Partitioner Bootcamp
* Cambios hechos en atom
* Otros cambios

### What is this repository for? ###

* Prueba 2020
* Código inicial
* DevOps - Integración contínua
